想問OU收生

最後發現自己入唔到八大
決定報OU，我想問下gpa得2.7ou 會唔會收？
利申DSE有33222，定用Jupas報會好啲？

開學先黎話報U。。定你講緊下年

下年
聽人講GPA咁低連interview都唔會有

未必嘅 試下先囉
同埋ou收分鬆啲 2.7會in嘅

巴打想人邊科？

*入

會收的

會收
OU連野雞文憑BTEC都收

收嗲啦後門狗
後門都走唔掂

想入電影科

總好過試都冇試

唔該絲打

啱 做人要現實啲 asso都讀唔掂 想去盞浪費時間不如讀啲職業學校 高級文憑 好過

咩科先

你覺得唔讀OU仲好？

收呀 2.5收咗

電影

太好